In die tijd te vinden voor mezelf wat de uitdrukking betekent en omdat haar een harde en zware kant en te veel in de gewoonte van het bij haar man evenals bij me, ik vermoedde dat Joe Gargery en ik waren beiden opgevoed met de hand.
